不戴口罩 中超武漢隊抵西班牙集訓

中國外電】中國成為新型冠狀病毒的重災區，不少要備戰原定下月尾聯賽開鑼的中超球隊，紛紛逃離疫區到世界各地備戰，其中疫情最嚴重的武漢球隊武漢卓爾，成功入境西班牙南部城市馬拉加進行集訓，當地衞生部門更向居民保證，武漢卓爾全隊不會在當地「播毒」，不過職球員沒有戴上口罩，難免令人擔心。

全世界攬炒

應該有人練練下訓底

有好多無病徵case ，好心班支那人扮野都戴個口罩啦

歐洲大爆發！

踢波最多時候在場吐痰